刺狗義士被捕後返到警署 比狗打左成晚 仲打到暈左

同大伯日常早飲茶
間仆街茶樓播TVB，播到刺狗單野之後
我問大伯佢依加點
大伯同我講 打左成晚 暈左
我即刻黑撚左面 無出聲
大伯又同我講
我知你係黃 但你唔好再出去
我答返佢：做人做狗 唔洗你教
即刻起身就走左
.
.
.
.
.
.
.

9up唔洗本

雖然係真都唔意外
但你大伯又知？
咪製造rumour

醬油？
我夠識講佢入咗差館無雙啦

9up

跟住樓主因為太on9 自己行上天台跳落嚟死撚咗啲人以為係手足

無是咁的

好嬲好嬲

收到風
義士琴晚 被人拉去狗屋
殺左幾隻狗 再逃左出去

狗隊因為怕打擊士氣
所以一直低調話拉人

利申：source來自朋友(已fc)

成撚日都係大伯
有無咁撚多大伯

無來源...

就算係其他被捕者 班狗都識轉移憤怒啦
對家唔會嗌死全家咩？

大伯得一個
上面班人無追開個故 唔怪佢地
可能PR黎

唔識你個大伯就係PR

唔知頭唔知路走黎串柒柒 唔係PR 係咩

佢入撚左去做清潔工啊我大伯話

講事實又比人屌
瞬間變condom

非法煽動仇恨香港/中國政府，拉得

唔洗人鳩UP都知一定會係咁

11:30更新
律師已見完，傷人十七，重點：無被打到豬頭。正正是為何我要有咁快及有咁揚去爆單料出黎既原因，等全世都望到實。

後記：律師團個邊既朋友最後同我講：咁你放心去休息啦。
唔講都唔覺，我出去做七一採訪後一直做野，到今朝先瞓左兩個鐘。好了，我去瞓了，最後，天佑義人。

9up唔使本 拉

五毛blocked

慢慢拉
信大伯都好過信佢

拉

係咪國安望實，啲狗唔敢打

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

要問大伯

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

大伯做咩

比人雞姦咗

大伯還好嗎

追下故就會見到

除左甩左幾條頭髮 其他還好

點知原來大伯一早就去左賣咸鴨蛋

又有可能賣鳩左比我
嚇鳩我唔好出去

我尋晚聽隔離屋個陳生講明明班狗驚撚咗手足唔敢埋佢身架
9up無成本

邊忽鳩up

我朋友個呀媽個雀友個老細個疏堂表妹個院友話樓主本身係佢隔離房嘅病友
出離煩親大家唔好意思喎

師傅！

屌你追開故就唔好搏故

我大伯話拮鳩隻狗嗰個係劉慧卿啊

早上去咗機場啦
又走唔切

突然個個都有大伯

邊個

同藍絲食飯樓主點做到

我夠有消息話黑警拉錯人，刺狗手足好安全，俾人拉個個係藍絲啦

又要解釋
搵以前啲故追下就見到

咁多人衝出黎搏故嘅
第一次睇大伯故？

個市好旺 仲比平時塞車 大家好熱愛工作

9upper

已封鎖會員 - 聖堂復仇騎士團

我大伯都咁講

898

push

做人做狗自己揀

呢個邏輯嘅話無重犯啦
咁葉繼歡就上唔到庭啦
差佬反而最怕呢啲會落手嘅人
對你一定會客客氣氣正常做嘢
落手打有朝一日咪會俾你報仇
打份工姐做為乜要同你博命啊
有幾多個黑社會比差佬拉
之後俾差佬真係打鑊金㗎

以前聽過個故仔
有人俾黑警屈坐左三年
衰襲警同自稱明顯玩嘢
差佬實知呢個人咩字頭
係官威大玩鳩個古惑仔
放監之後前後洗八十萬
將個差佬變做普通市民
再搞到變一個傷殘人士

咁樣推士氣？work嗎

樓主係ON9 已FC

無諗過推
不過每篇大伯故都有中心思想 通常都會放大
另外擺明睇班冷氣師唔順眼

支持一國一制
要求中央收回香港
拒絕基本法！

加速師入 推一國一制

收到風
我班兄弟打爆左佢睪丸

9 up

TMD香港人，立了國安法你們還上街？NMSL嗎？

block

拉單機啦